{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja te v√µite minus m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest, kui on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen taevast ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ô∏è V√µin teha lompe."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga tugev."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja puhun vahel m√ºtsi √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è √ïhk liigub kiiresti."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Blokeerin vahel p√§ikest."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks p√§ikesepaistet ja vihma."},{"text":"‚ñ´ Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld, aga see on lihtsalt lugu."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm ja ere s√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen √§ikesega."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"Olen suur elektris√§de."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen tillukesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu k√ºlmunud vihm."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega keerlev torm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen ohtlik."},{"text":"Sa peaksid minu ajal sees olema."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu keerlev √µhusammas."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen paks udu, mis teeb n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla √µudne."},{"text":"Sa pead hoolikalt s√µitma, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maapinna l√§hedal."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Toot toot!","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve!"},{"text":"Pered s√µidavad minus."},{"text":"Ô∏è Vajan liikumiseks teed."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó","sound":"car_horn.mp3"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mul v√µib olla puri.","hints":[{"text":"Ma ei vaja teid."},{"text":"üòÄ Piraadid v√µivad mind kasutada!"},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üõ•Ô∏è","sound":"boat_horn.mp3"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad.","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel."},{"text":"Ô∏è Kannan kaasas palju inimesi."},{"text":"V√µin lennata √ºle kogu maailma."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è","sound":"airplane.mp3"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel. Choo choo!","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Paljud inimesed saavad minuga s√µita."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ","sound":"train_horn.mp3"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega.","hints":[{"text":"Pead kasutama oma jalgu."},{"text":"Olen hea trenn."},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤","sound":"bicycle_bell.mp3"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"Peatun nurkades, et lapsed saaksid edasi minna."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå","sound":"bus_horn.mp3"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud ja kellel on sireen.","hints":[{"text":"Teen k√µva \"wee-ooh\" h√§√§lt."},{"text":"Mul on rists√ºmbol peal."},{"text":"Ô∏è Arstid ja √µed v√µivad minuga s√µita."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë","sound":"ambulance_siren.mp3"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan suuri koormaid. V√µin olla v√§ga pikk ja mul on palju rattaid.","hints":[{"text":"toimetan asjad poodidesse."},{"text":"Ô∏è S√µidan maanteel."},{"text":"Mul on treiler seljataga."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö","sound":"truck_horn.mp3"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan √ºles, k√µrgele, ketravad terad peal.","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Ma v√µin maanduda hoonete tipus."},{"text":"Olen kiirem kui auto."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ","sound":"helicopter.mp3"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi, kaugelt √ºle taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Reisin teistele planeetidele."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minu sees."},{"text":"Mul on v√§ga v√µimsad mootorid."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ","sound":"rocket.mp3"}}]}